揸棵葱個阿嬸，出黎同我69！

所有姨媽姑姐老豆老母細佬細妹，請唔好再猶疑！

[size=6]出黎！！！！！[/size=6]

ROARRRRRRRRR!!!!!